曼聯危機？西媒：普巴向皇馬自薦

蘇斯克查上任曼聯之後，普巴一改之前的頹勢，踢出了世界級的水平。就在人們期待他能助曼聯上一層樓時，他的未來卻出現了變數。
《馬卡報》近日頭版頭條標題是：「普巴很適合。」文章透露，普巴方面已經向皇馬自薦，而皇馬高層也被成功打動，他們認為引進普巴的希望並不小。現如今這筆交易的關鍵在於，皇馬得改善和普巴經理人拉奧拿的關係，並給出一筆能讓曼聯心動的轉會費。

就在不久前，普巴還公開表達了對皇馬的興趣，普巴表示：「就像我一直說的，皇馬對每個人都是一個夢想，這是世界上最大的球會之一，那還有施丹做教練，對任何喜歡足球的人來說都是一個夢想。」普巴這番話，也讓他的未來成為人們關注的焦點。
值得一提，此前不久《阿斯報》便透露，普巴認為自己在曼聯完成了該完成的事情，現在是時候離開了。曼聯方面一直想要續約普巴，但球員卻拒絕了曼聯開出的新合約。
今季，普巴為曼聯出場37次，攻入14球，另外斬獲11記助攻。特別是蘇斯克查上任後，普巴踢出了英超最佳球員級別的表現。看起來，施丹和皇馬已經被普巴打動了。不過，這筆交易的規模肯定是上億英鎊級別的，難度非常大，接下來就看皇馬能否打動曼聯了。

唔好走，毒瘤長留曼

佢都毒瘤？

走啦 垃圾黑尻

快
牙朗筆錢已經舊啦
要玩過個新既

Trade得成可能對兩隊都好

咁能25 玩走摩爹自己再走